Be Water 不等於 Be Air (18禁)

前設: Be Water 係 不合作運動既極致

Be Air, 個種無所不在, 隨時被快閃錫春袋, 被後插 既 "期待感"

來去如風, 看不到捉不住, 聞風卻不能動

可唔可以成為新一代文化運動既思潮帶來衝擊??

PS:好似應該係成人台, 唔知點解去左時事台

自推 100

自推 99

自推 98

sorry小妹借位跪求推！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

呢度時事台呀, 開乜鬼成人台呀

講就易, 點乜做呀

講緊態度je

都係問下咋

絕對係成人台law

好L驚呢D白色恐怖呀!

有少女被顏射, 唔係後插都唔俾呀?

正評又好
負評都好
入黎俾D意見啦